候賽因-乘勝狙擊5

三石

同汪子勁一齊黑化

師父識食

好大波

好撚大波

陳山聰真人實錄

上埋大床

大波師母

師母

有冇咁長先

又係張秀文

馬強笑撚死

好撚樣衰

爽死潘志文

陳山聰真係幾型

利申非gay

死亡旗已掛

晶女郎

煎pan戴眼鏡

好正呀佢

結局 日落+聚餐ending

冇左亞視味

林夏薇正

邊有咁純女人 係咪乘勝追擊2會攪大獲

張秀文

想同張秀文做愛

final boss

換主席就要改名 咩logic

師父真係雙重標準既佼佼者

其實師父都有陣亞視味

屌鋤dee出3條

好多亞視人喎

海陸空dee王

因為真係亞視過黎

10隻結？

10隻牌鋤dee

呢啲情節好悶

三舊石真係好柒

我岩岩都諗緊

林偉都係
但佢同煎pan好似本身都係大台出身

查查好柒

佢重似霍進昇多過豹哥

又sm

又出現

但查查氣勢勁過豹哥

早知睇臨尾果半個鐘算

我要清算班反骨仔

龍哥EQ應該係負數

鷲哥

石廬

又要改名

改名做石爐囉

高滿堂

鷲哥每句對白都要嗌出嚟

貓王

癡線

查查係咪威埋呢十幾分鐘

咩料 西部牛仔咩

咁快又玩開槍

查查快槍手

開槍前一定要大嗌

又邪惡bgm

痴撚線

阿一實幫佢老豆覆卓

吹撚到 當街殺人都無事

又有波睇

你睇下我嗰支大跟根槍

又扑野

又扑

點解查查會簡莊思敏

覆完又覆

我要同我奶奶報仇！我要同我新抱報仇！

馬上風

佢又咪手震

副偈唔講得笑

呢個真係臭西格,見到都想嘔

我諗起個幅手震圖

我唔信 龍哥係直升機跌落黎都死唔去啦

莊屍敏呢套戲個角色係咪肉便器

馬上風

d酒

杯酒

震過貓王

睇唔慣查生做奸角 見到佢就想笑

蔣天龍就咁就死左？

賭王

我都係

都未出ak

一定唔會死！

陳山聰九成救返佢

都未玩無雙

前幾集先痴撚線
係咁睇陳山聰/查生同岡本女王扑，無限loop

陳山聰係咪救返佢

阿一你老豆就釘蓋你仲去玩

未死 佢渣機關槍掃射個part仲未出

微微

假波

似啦 一直做到有苦衷咁

咁溫馨

豹哥收左山？

見倒ak兩個字笑到噴水

好和諧

行山廣告

有無腳趾圖

大結局

林夏微 行山著呢d鞋

黑警會唔會再出現

大團圓BBQ

呢part 好夾硬

呢座咩山？

巨輪3

仲有ae86都未出

山系

許留山

變咗旅遊雜誌

會唔會咁都'又'唔死

安全行山宣傳短片

bbq gathering

行山都著涼鞋

d津路自動變多
唔通...

去唔到歐洲去香港

支津路

我都見到

坐船去歐洲

成套裝備都有問題

行山著到去海灘咁

都唔係好過份姐

呂珊

條津路瞬間滿左

咁有錢就私人飛機啦

船期？係咪on撚鳩

用依對鞋行山
玩野呀

龍脊

坐船睇靚景呀

有冇巴打知邊度黎

佢地著到咁都仲敢拍劇上山 勁

摩擦力

Tvb d劇係咁，拍基層離晒地，拍有錢人就貼地

謝謝

馬強ae86幾時出呀

拍個班唔係有錢人嘛

Frd過打band喎宜家

亞視味

估唔到豹哥個女咁少戲份

有冇心覺得阿當呢個look靚左

咖啡妹呢個樣特然索左

Kelly fu

林夏微越睇越正

一時霍生一時昇哥

寫稿果個做咩

後生窮就出海玩水
而家老d有錢梗係出海玩女啦

有

我本身都唔鐘意佢 但呢個look差好遠

好好笑？

少女唔鋤愛阿婆

似千億生抱

豹哥原來套戲一d都唔痴線

原來係石澳。。難怪咁靚

咖啡妹

拋夫姐

何來棄子

咖啡妹 個bra型走曬出黎

波波

咁點解昇哥會左kelly老母一齊生左佢

屌
弊在真人唔係咁既樣呀嘛，唔通同呢張相扑野咩

傅嘉莉

著到咁行山

個right字冇左t音既講講下

會唔會假咗d

屌你老母鷹眼咩

中間果個

似徐子其

啱啱間舖頭係邊度嚟

寫實丫麻...

搞到好想睇多次喜劇之王

爽YY

又有番支津路

呢兩個先係親生父子？

石澳喎

點解有波

林夏薇條腿

想問吓哥到係邊到黎？
利申馬交巴

後腳

搞搞下做乜變左長洲

兩父子

咁撚細粒貝殻係隔成米既地下，無啦啦話見到

好靚

咁似對面海嘅？

石澳後灘

雷雨

無啦啦有波

仲要就咁係地下
你話沙灘漫步見到就話啫

唔該曬 少出街唔知

冇啦啦個波邊到彈出黎?

明明係長洲山頂個球場嚟

就.係.澳.門.

變左杜如風喎豹哥

爽yy

屌你老尾啲劇情真係亂9咁黎

豹哥 晚晚屌珠姐 梗係爽

係石澳拍野唔搵洪爺？

分開兩批喺度講道理

訓醒覺要番工囉

講完經未

亞視味又出返黎

今集擺明9寫拖劇情

小時候，幸福是一件簡單的事。長大了，簡單是一件幸福的事。

道理完未

屌你呢part洗腦

我想屌莊思敏

狗都唔屌

Etv

agger

長洲行番石澳

豹哥把聲

支津路可以飲到幾時 ？

發哥

又到石澳

呢樣真 撞倒先好玩

亂鳩嚟 旅遊節目
文青mode上腦

隨心所欲
無錢點隨心所欲

傅嘉莉啲戲好屎

Kelly fu呢個look好靚

咖啡妹呢個look堅正

中出完

中出咗

我硬係覺得豹哥講對白好生硬

林夏薇真係好瘦 好羨慕

夠靚就夠啦屌

綠帽

打飛機la

係咪我嫁？

被中出了

果晚診完 咁快有左？

樣子可以搭夠，戲真係唔掂

點解有短褲

痴撚線

係咪我架

廚煞仔

應該係中和返d痴線 on9野

我喺澳門賭緊錢wo

汪子勁

白色打底褲！

想要腳趾

對腳白過條裙

有冇人cap 係咪我架 張圖

Dawn gfable

熱褲黎

又白又瘦 好正

好正

中和完又黎料

汪子勁準備出場

佢呢對好睇過夾胡定欣

正臭西

會唔會係汪子勁

做爸爸啦

我都覺

一出即中

daddy 阿一你理下你老豆啦

薇薇

爸爸

剪鵬真係好正

有左之後好似比廚煞強姦？

邊撚個都中出得

幾sweet

Agger

仲準過鎗王查生

咁遲下黑警咪要強姦大肚婆

跟住小氣bye左

鎗王查生

做咗主席50分鐘

有冇覺win姐真係好正

三舊石

三塊石

個個都做得主席

一嘢ko 查查

三嚿石真係無撚用

五伯二開始黎料

莊xx請人食過期春藥？

柒開有條路

聽到馬上風
師傅

做乜顧復生咁正氣嘅

威左一集都無

查生收皮

molamola查查

好撚7

岩出院又入翻

正常人渣渣下車唔舒服都會停車吧 ？

岩岩先離開醫院，轉個頭又入返去

醫院都有假架

瑞士銀行

又瑞士銀行咩年代

屌，又瑞士銀行

又瑞銀

可唔可以法國銀行户口呀...

係wo

瑞士銀行本票呢

又講來龍去脈

谷阿莫：一開始解釋就奶野

又係時候解釋劇情比師奶知喇

now you see me?

Now you see me

科科

成日都上床

屌你又扑野

又唔係嘅
係劇情完全冇出過
你話如果有一兩個鏡頭一兩句對白交代再解釋就on9姐

雞

點解莊思敏個角色唔俾高ling做

岡本女王真係肉便器黎

正 好想比佢奶我屎眼

蔣天龍連登仔嚟

究竟呀義老豆同邊個有仇

陳山聰想做賭王
賭王癱咗

蔣天龍好on9

龍哥又復活

可能劉江同佢地三個老野有關連

死極都死唔到

Final boss義仔

唔知點解佢解釋個陣硬係有陣膠味

鷲哥第一次咁心平氣和講野

咁睇黎我又再一次唔洗死

陳煒

新羅樂林

我記得有一幕錫埋胸

都搏到好盡下

講還講

又做賭王

炸死左邊個？

[日經] 徐榮架86出左場未？

現實做唔到，比部劇佢做

唔通中左兩槍都罵你臭雞咩

海陸空dee王 做親茄泥啡都做得幾好

師父

可能陳山聰真人都係咁
比賭王發現左

澳門亂鳩咁炸人殺人 開槍都無問題

自傳

迫到師父死先令到亞視重出江湖

個爆炸既CG真係可以再假D

你仲想點

同外國人睇香港好多古惑仔一樣

連醫院d醫生都可以輕鬆收買

龍哥有不死身架咩

九成九又係陳山聰埋佢身報仇

錫膠

就算結埋婚都無資格分身家啦

怪唔知得咁傳神

仲以為有夫目前犯睇！

整得一個會整唔到第二個?

煎pan好似陳啟泰

諗起王浩信被摑

紅都面晒，專業！

字幕可唔可以改做 "我粒SEED啊"

打到眼鏡都飛走埋

做

部ae86幾時出場?

好想一野扯落黎

好似千億生抱

陳山聰flag已立

睇衫變睇新聞

件衫想點

會唔會最後義仔其實係忠

難啲

有無人有cap圖

陳煎pan又換新眼境

點解果七個人啲能力得頭幾集用過
佢地一齊合作應該好睇好多
宜家就淨係單鬥單
果幾個人就係負責鬧伍柏義
不過TVB套套都係咁

死方丈

猜fing是咪瘦左

後生仔真係後生仔...

mad死梗

你睇下佢之前宣傳卡牌人物介紹
講到幾撚勁
原來假

好多亞視人，余老闆同個矮仔

架豆腐車出黎未

就係開頭吸引你追

劇透:陳山聰會害到猜fing坐監，跟住佢契仔昇哥會幫佢報仇

徐榮車匙都無show過
車神邊撚到車神

星期日個愛情節目有鷲哥

正花好正

who?我正係認得前幾日戴眼鏡個醫生係atv個煒烈

車大炮個車

究竟幾時先有86睇

連初初show能力都淨係踩單車

嘩好正呀 肉體

副計

剛剛義仔去見余老闆，余老闆個下屬呀

呢條細佬勁高

好似咁撚高

西叔又幾入型入格

廚煞仲未出場姦阿花？

係啊，個B

呢到係石澳邊個位？？？

男版莊思明

點解會咁講

想睇射Lin

㑀線

撻中姐夫

伏

咁重口味 慘慘

林夏薇幾正

好似真係

有無185

無睇一集氣氛唔同晒既。。

邊洗passport ar

射爆射lin粒墨

唔知邊個wiki爆左

其實提早退休都有撚排嘆

佢之前係愛回家好撚大隻，勁大波
唔知做咩依家縮晒水

都係射lin識做

其實點讀celine

雷神ma 190

之前好似仲壯 而家瘦左

射Lin

又凝重番

食lin

反撚晒光

再射家燕粒墨

是lin

唔係話最尾莊思敏被姦殺 潘翁一次過賣晒其他人咩

師傅flag已立

師父立flag

sell同line快速讀
「豉now」

做乜隔著的士玻璃影
屌你老母反哂光

秦國巴打？

笑撚左

Miss左 邊句

射Lin 秀文
起雙飛

sa wa dee cup

交比我同開眼亨佢地

Ae86係咪準備出場

唔小心睇左wiki
又係啲暴走劇情

咪撚講

唔會啦

我其實係想睇下陳展鵬今年幾歲

垃圾到仆街 睇完都

又係一字膀衫

好想扯落黎

其實張秀文做裝屍敏個角色會唔會好啲

對腳幾長

話時話之前港台重播小時候 其實潘翁後生真係幾靚仔

會

咁我會晚晚都要打飛機

金金金

奸唔起

邊肯咁露呀佢

14歲
衝呀

師父係咪準備死

金金

燒春雞

金金金黎?

嘩屌

認真想食

金金金？

14歲

原來平時d女就係比有錢佬食晒

咁老嘅未夠秤

之前果個Derek唔係做保險架咩
仲做得幾掂架好似

邊個黎 u14果個

睇到扯

正一陷家

鑫好正

14歲 又處 把聲又姣 又靚又素
屌多幾鑊仆街都肯啦

我__埋你個份

陳山聰黑左

好似唔係3金

Is watching you

有冇GIF圖 比我J下 岩岩J唔夠

擺明係

都奶咗野，唔爭在食多D

嫩口野個個都鐘意架啦痴那線

全名係咩

黑化2仔幾型

毒JJ唔識咩係金金金?

陳華鑫

有我在 無意外
我唔係賣廣告

一聽到就好想嘔 勁娘

一聽把聲就知啦
拍個陣d場記有冇扯

呂珊幾時黑化

不過佢好似拍咩劇都無咩戲份

阿必咁大隻好撚核突

聽聲都扯撚左 拍果陣又可以咀金金金 又係爽下佢D體香 條仔應該射撚埋

全亞洲最大的賭場
上線啦!

上線了

27歲扮14歲

最大嘅線上賭場？

全亞洲最大賭場上綠啦

結局會唔會係山聰比鷲哥吞哂所有野，跟住鷲哥比呂珊ko

有聲

#sosad#lm

戀父

花花最後比人老強左

Hehe

想做賭王個仔

講呢啲

佢痴q左線呀

好痛呀

屌……
想嘔
好核突呀頂

又暴走

2仔無啦啦變左精神病人

軟飯聰d面油

馬強叫佢幫手剃鬍啦

BB丫

操佢

操fit

女搜查官+後樓梯

斷下斷下咁睇，陳山聰個角色變得咁撚快

搜查官

鷲哥上身

我地有睇都1999
上一秒仲正正常常

我壓你磅喎

Mission impossible

AV情節?

屌你老母d CG

中撚左啦

佢師傅條會多數凍過水

見到紅外線我諗起生化危機

緊陳山聰有冇同何鴻燊講過我想做你個仔

條命

偷嘢仲講咁多嘢 仲話有個制呀！

師傅

完

男人老狗叫BB

屌佢老母仲慢慢拖住手行樓梯

女人真係好累事

會唔會最後又係莊思出賣

一陣見

應該又會中風

仲袋住份野做乜撚

Bye

唔叫條女帶埋落樓咁on9

似啦似啦

做乜撚

曉噴火

Firen

爆炸

炸死了

走啦仲吹水

仲吹水

炸死lu

D劇情on9到我頂唔順

………有冇咁白痴

張秀文咁就炸死左

lf2個火佬

件衫邊夠位

屌，連風都無得中就死咗

張秀文都……

攝入bra到

有冇人可以p 張拳皇圖

唔帶條女去 少咗啲講廢話 互相叫bb嘅時間
應該會趕得切走囉

炸爆對波

草薙京

陳山聰無厘頭會黑化真係戇鳩
你話汪子勁都話姐

張秀文喺套戲嘅作用係咩？

BB炸瓜咗

一打唔洗找

條女跟住黎有做過乜野

張秀

炸到咁仲有屍？

手機搖控炸彈?
會唔會太on9

跑走咪得囉 義仔實估唔到 搭咩車喎

有咩女優似金金金 好想打飛機

講baby

報仇完又報仇 好撚on9

加油打氣

屌你 射完Lin
又有爆Lin

bb!
好攰啊bb!
bb 好多紅外線啊!
bb好叻!
bbbbbbbbbbbbbbbbb

個炸蛋有得遙距控制
咁個計時器有乜用

張秀文變左肉醬

扮威 睇小對手

agger
之前仲成日同講呢啲話好快有好日子過，你要等我，突然間變左虐待佢

安全措施嚟

作用係話俾大家知，只有有本事，阿叔都可以溝到女

一開始已經係奸

話畀大家知 對住阿叔叫bb係咩感覺

梗係俾編劇上過床屌過幾次，夾硬加場戲俾佢

岩岩先發覺佢師父偷野即刻經而裝個炸彈係佢架車到

Tvb成日剪到甩甩cut cut

其實黑化都去得幾順呀
係無啦啦搞劉江有d特然

大結局係 我地好兄弟 我把槍係冇子..彈..

啲劇情

完全唔明佢做乜鳩，由一開始已經係扮忠定有10%股份之後先黑

我幾龍精虎猛你好清楚

味想天開

屌完公廁西後變黑

同鷟哥有個對比姐

燃料

其實有個伏筆位 記唔記得早期去就哥間屋話有鬼……跟著無交待點

我地打和

秀文會唔會炸淨對波

其實做乜虐待佢老豆？ 之前冇睇

屌你老味
師父咁撚夠龍精虎猛，走佬就踩單車啦
仲揸私家車，俾人裝炸彈
單車裝撚到炸彈咩

this is tvb

果度應該真係扮撞鬼迫stone兩個講真話？

鷲哥係山聰老豆囉 咁都唔明

但係佢地本身點知就哥啲動靜？

呢度我都諗唔明佢做乜鳩

佢講呢句個時係俾收風同林子善跟緊

真係多舊魚

上線啦～

其實自己解可以話因為亞視要佢扮自己，
第一次感受到地位同權力既滋味，
幻想自己真係賭王個仔會點

劇情好on9

真係死左

張秀文炸到咁

煎pan副眼鏡

下世紀約個日期 天荒都等你
下輩子再創傳奇 或再可揚帆嬉戲～

咁揼本化呢條屍出黎

屌

好核突

進步咗，真係有樣睇
不過炸到咁仲有全屍？🤔

炸到咁真係法醫都起唔到

2條魚運左番香港

好撚核突

化塊臉啫

烤根本無可能咁完整

得啦知你個妝化左好耐唔洗係咁影

睇唔到秀文

唔比你睇話人唔化求其
化左又話人係咁影，講撚晒佢啦

點解無人睇住架車 係咪失手

唔好影算

成架車原地起爆會唔會有完屍

感動係86有得出

邊個抽鳩摩狗水

摩佬

開眼亨 同新界仔有咩用

曼聯廢

摩狗都出埋

咁都要抽獌水

咁都有得抽摩老水

最聯

摩佬比人抽水

大把錢午夜夢迴
我只有午夜夢遺

咁都識抽

貪錢女的下場

明知有危險都要叫埋佢條女去

我獌

又有遺言片留低

你應該問車神邊撚到車神

？

結果成份錢比啲徙弟分晒

你千左咁多年人都仲可以話自己係好人 是咪on9

貪錢妹最大既願望
識個有錢老野
之後勁快死有得分錢

林夏微做喊戲好怪

廿幾集都無交帶下同師父感情位，係就死前拍一段傻仔都估到會死嘅戲份，完全唔感動囉 垃圾tvb

到而家都未揸過車

你無睇 第一集

頭幾集有

呢幾日有85

新界仔都有打過交，開眼亨真係

屌到張秀文早死都抵

哈

Pk仔

仆街仔！

徐榮個LOOK好奇洛feel

邊個有權唔比佢躬

佢d鬚

睇緊古惑仔

岩岩先同司警講話唔識司徒生
轉個頭又咁大聲講要多謝恩師

徐榮成個斯蒙尼咁

520落口供先話唔識司徒，宜家又認師父？

呢套野男演員做得幾好

仲可以令佢無得比第二個屌，痴撚線

煎pan講仆街仔好無霸氣

唔好問

有咩

有無講過2仔點解黑化？

林夏薇正撚到仆街
把聲又嗲

祈求下輩子再創傳奇 地老都仍然等你
無奈我未能陪你 輕輕的遠飛

係 好自然 正過宜家d所謂一線

徐榮成個雲尼斯特萊咁

以前個個高登仔屌柒佢
依加靚左就

分唔到曲定直

第2集好似揸過車

同埋個名真係唔知做乜鳩
咩撚野開眼 開天眼？

新界仔見親佢都比人打
車神 搭車比人兜左上山又比人打
成套戲個概念題材好好 選角柒 情節柒

又多個亞視仔

莊思敏真係好撚樣衰

向 盲亨 致敬

[日經] 86出左場未？

見女開眼

呢度連登嗎

笑撚到

咁都要個格冇咁衰先得既,同埋以前都ok

以為認錯

係佢拍單戀雙城個陣個角色又煩膠又唱到首歌好撚難聽姐

片頭出左

就出

一仔唔認個老豆
一仔 5仔知大家同父異母
5仔知龍哥係老豆
但龍哥唔知佢係私生子
係咪咁？
無睇幾日唔知係咪咁 龍哥番黎之後發生咩事

唔係

邊個5仔

屌 咩收風都係喇行行企企打電話讀唇

咁講條女先唔知做乜啦
趙XX

讀唇都出過唔少次 車手真係呢

豹哥是咪會死

條女

不過諗深一層d古惑仔都係鐘意改埋d mk名
沙田me

yes

豹哥多數收工多

Nicole

2條友報串

好想快啲睇山聰收皮

屌佢老味

伍柏義好似夜神月

山聰講:我都想睇下你呢個過氣賭王有咩本事 真係好大感觸

好大聲叫賭王做阿爸

直接令個垃圾聰消息咪得

屌 嘴對嘴

Gay

kiss

嘴咀

打茄輪

咬袋融

蔣天龍係1 Hugo係0

三級巨星係唔同d

屌 好真心

鷲哥連男人都唔放過

hehe

近親相姦

咁阿一係咪當霍做老豆

叫都叫唔切

陳山聰

就哥好撚正

拍三仔

call我

im wordly

鷲哥真主角

馬強架86呢

就哥無左d霸氣

覺唔覺候賽因拍埋佢地三個，顯得啲戲好屎

幫下手ok嗎
義仔先岩

最慘係佢咁樣講之後真個個賭王坐住輪椅講:你邊撚個

鷲哥係劇度係咪不死架 中槍都冇事

鷲哥：瞓喺度都贏啊

打車輪

認呢個仆街仔！

d對白一粒粒字吐出嚟

山聰個眼妝好妖艷

龍哥返左黎想拎返d野 但阿一知佢做錯 最後救到celine 蔣天龍就變左無牙

你想偷我雞

佢個角式因為食得太多好野所以長期便秘

d女人又準備做d白痴野

以前明明好正
乜而家啲戲搞到咁好生硬

幾時先睇到馬強飛車？

朋友

扑番獲先啦

熟客仔

其實個細佬
真係有少少似莊思明

女人真係好麻煩

點解個細佬每講一句野都給啖氣咁

呢個亞視人都幾好戲, 唔錯

轉頭番去報串

係

Derek, 真名係咩 ?

果然

女人真係 叫左佢唔好去架啦

豬隊友

呢條亞視友好耐冇見過

秦啟維

佢係d你係b

疆屍3個煩膠死神

D又點
咪又係假波

D有撚用咩，男人樣

佢係D你係B, 假架喎

頂你牛高馬大
廢到

陳山聰講呢段野真係好有說服力

成身肌肉咁虧

假架啲奶！

身形高、智商低……可惜好多港女buy呢類

形容得好

劉江碗飯都幾大下

唔膚淺就唔係...

你學乜春人食魚呀?

你學乜春人食魚啊

食魚都要俾個仔鬧 好慘

Dawn唔係c咩？

條牛高馬大柒到
軟飯好有霸氣

學乜春人食魚

身型高智商低

有無你係B 佢係D 既cap圖？

屌 劉江好撚慘

D 波嗰個好樣衰, B Ball 整D

劉江被SM了

唔係成日睇 我想問下陳山聰點解咁憎佢老豆

劉江好慘8點鐘又要跪佢
而家又要比佢屌

莊思敏變節

屌 又要寫到莊思敏又有好人既一面

無乜點睇
點解山聰咁撚憎佢老豆嘅

睇黎最後係莊思敏幫佢地

c9應該會投訴

岡本女王準備反了

流肛d戲

咁搞最後一定係莊思敏出賣義仔啦

捉莊思老豆

笑撚死
佢做錯d咩

未交代

好似莊思敏會死

莊思敏最後會死？

我想知片尾啲啤牌係咪tvb整
佢地有咁高汁？

佢係a好似

tvb

佢老豆太好人，害到佢自己破產，連佢老婆病死。

佢老豆破產 搞到要做乞衣仔

頭先係喪禮有一句對白有講，話搞到佢老母死，搞到佢變乞衣仔

86呀!!!!!

嫌佢老豆廢，好似係

因為佢累佢要執垃圾食

又扑野 屌

有冇人覺得首歌好難聽

今集講左

山聰個賭王仔夢咁快發完

慳返5億

唔該 好似一排冇睇陳山聰就變到咁偏激

成套劇 莊思敏扑左幾多次

我比五億你 邊個會拒絕到 奶十次袋底都肯

我唔係賣廣告呀

精?

我地有睇既都睇到1999
個角色話變就變

臭雞心中總有一個價，比夠錢連菊花都可以變太陽花

成套劇d人都痴撚哂線

有我在，無意外

肯

唱得好難聽

上個禮拜起碼一集扑兩次

個wiki
呂珊 阮柔紫 阿阮、臭雞（蔣天龍專稱）

流肛以前做過主角 有套短篇好似講人格分裂定精神失常 啲內心戲好正

有唱過嗎

劉老師成套戲就係咁多戲份？

冇追po，想問候賽因係邊個

佢係D你係B 雖然傅嘉莉正啲

賭俠

幻海奇情
幻想個model公仔係自己暗戀既女仔
其實如果唔係外形唔高+唔靚仔+毒，後生果陣一早紅咗

候賽因都唔識

快啲睇TVb
兩條女特別個女 著到成隻雞咁 屌

00後又BLOCK得

豹哥, 不過我都唔記得侯賽因個名點嚟

角色名稱

好似係賭聖？
刀仔星仔船上惡鬥候賽因

屌 成班候賽因都唔識

新一代可能真係唔太熟
我呢d睇過百幾二百次

頭先先睇完

想偷我雞?

因為我係賭神既真正傳人
而你兩個只不過係騙子

開8點比佢 贏100莊

唔好意思 兩隻8我都係6點

我有個習慣
最鐘意放枝牙籤落牌到
跟住要果隻就甩果隻
唔講其他人仲以為係煙士

劉德華做左阿一

已經係公海喇

豹哥同吳岱融好型

連登啲00後唔係多成咁啊，侯賽因都唔識

電腦分析

其實從來無人話過架86係馬強既 可能係片尾裝飾下咁解！

仲有自從中過「殭」既伏之後，而家對ccb既膠劇唔會再有期望，呢套開頭幾集個種鬥智，同技能片頭，以為有料到，點銀知而家膠到咩直接去屋企搵人宣戰，去搵Derck,做卧底，咩比五億d咁既on9敍述、真係睇到火火地，

即係等如你抱住睇我和殭2既期望，去睇「殭」，你會好想打撚爆個電視

好似玩十三張咁 擺大個頭
但後面係廢

無論個頭幾大，最後都係三角戀誤會衰人死bbq

話時話
特異功能奸角係咩人 仲係唔係人世

我覺得呢套野題材唔錯，但又好似趕收工咁，啲劇情趕到1999咁，7個老千都冇乜點發揮過 好似徐榮咁，部86係就黎大結局先出 未睇呢套野之前，睇人物介紹果千門7傑係好勁咁，但發揮太少，有啲悶，希望tvb真係可以認真矢一套野

程東 未死

去左邊

美斯

一開頭又係莊思敏

hi

今集重

屌你細佬啲戲

個死人咀紅到

屌你老尾86呢

分分鐘成集都係佢添呀

好好j

比人老強

有邊個唔洗入魔

好撚大

啲奶假架

強制中出